冇Bar同Club既生活真係好撚悶！

就快悶死啦
疫情幾時過
到底幾時開返